點睇月野兔兔做對了

「和你影」搞到班支那婆好似賣淫比人周到咁

走得太前

以後走水貨 甚至幫襯藍店都要black bloc

幫 支那雞 影大頭

因為班人可能是北區新移民

m記1/1開始大特價
港豬又去排隊食屎
不如都搞吓和你影

做咩咁話手足
想分化？
人地整容咁點
佢有幫手咪得
你知唔知人地失敗已經好慘
但至少佢有良心！！！

其實好多大陸西都好驚你地影到佢地既相之後比大陸既親戚認到

因為有D係無香港身份證, 跟住走水貨

同埋佢地走水貨係唔可以比身邊既人知的

第一張圖勁似

SOR9, 講錯左 係有身份證

而D大媽有香港身份證 其實係唔撚得既

因為有香港身份證 就好撚多大陸個D福利都會唔撚比佢地

所以佢地唔可以比其他大陸既人知佢地有香港身份證

上返東莞啦

支那人做雞

是但啦總之繼續做

算鳩數啦仇女撚

邊撚個話仇女撚一定要係男人 你定義架
屌妒忌人咪出聲囉
你又做左d咩呀